700蚊以下嘅頭戴式耳機都係垃圾 不服來辯

700蚊想買個用嚟打機嘅頭戴式耳機 根本就冇可能買到。不服來辯

曲線求推薦

認同
此post已完

用緊百幾蚊貨仔

shp9500
此post已完

要有咪就再加mod mic, 仍然係$700以下

事實

邊度有賣 可以連埋mod mic

Amazon有 73美金
mod mic比想像中貴

依支野15美
兩樣野都唔定期會有折

之前台灣唔知咩既post

唔該巴打

用緊daiso 十二蚊貨仔

求仁得仁

覺得sony 嗰隻幾好

已買kph30i